「爆眼少女」人像照登《紐時》頭版 「身處極權社會才被迫以鮮血守衛」

反送中運動至今逾 5 個月，美國《紐約時報》明日頭版將刊登 8.11 在尖沙咀被警方布袋彈打中右眼的女義務急救員人像照片。報道中「爆眼少女」化名為 K，並表示「唯有在一個極權、扭曲的社會，人們才會被迫以生命及鮮血保衛它。」

該《紐時》圖片專題名為 Hong Kong: A City Divided，由香港攝影師林亦非操刀。報道為多名運動抗爭者拍攝人像照，當中包括黃之鋒、周庭、陳日君、岑子杰等知名人士，亦有不少人戴頭盔、豬嘴上鏡；該專題亦有建制派葉劉淑儀、劉兆佳的「大頭相」。

攝影師林亦非今日在 facebook 稱，相片於影樓拍攝，而右眼中彈少女的相片，則是明天美國《紐時》頭版。林亦非亦問，「六個月來，這場運動中出現過的每一張臉，你又記得多少？」

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】